究竟零售飲食服務業打工仔而家咩環境?麻煩入來講低

正係知一個字"靜"但實際變化有幾多好想知多D
純粹八卦即係例如咩工種疫情前搵幾多而家又幾多?
?有無咩改善收入措施做左可以分享下??

。。。。。。。